原諒左佢8次 原吾原諒第9次好

非出軌

原諒 吾原諒

食屎啦 問問問

吾你老母

原諒又原諒 他可有拍掌

無內文既帖， 麻煩唔好出。 太無聊， 拖低討論區質素

70個7次is ok

返5p啦小朋友

即係咩問題？

蘇哥都原諒左70個7次